[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6082)

ez

Slow

藍若飛破產

fast

冇人？

車入未

你破先

烏雞完場未

車7.5b?

MOUNT射撚完未

又999

咪撚再入 立即完場

烏雞上盤搞掂

可以

17

jumped

車仔-7c快

屌你咩普比

買左車狗2.5b 想飲威露士了

波比

又唔撚入

第一日睇華拿d波 佢平時都係咁撚廢？
廢過rashford

屌你打機 快

垃圾車D前峰無個識射

係 正常發揮嚟

轟嗰場半格大家收錢

又gel

買左1.5點部署大哥

on99 佢係德甲個陣好似勁好多架喎

乜撚野換走奧代

冇入球有得你補

如果想贏錢就要學識唔買一啲野

搬泥一腳都冇起過 認真？

琴晚賓尼兔都冇

係軌日日比班黑鬼屌到無哂信心

聖衣兩連

係撚佢勁咩 成個體系都俾波佢任射任推

烏雞一粒到未

搞掂

車狗無角玩完

半格唔撚要呀

谷仔復出
買左條過關盤 贏到
103200 留左名聽朝先抽

上個post留既巴打再留多次

好

Lm

又出返6.5

哇 真係超級敗家仔

得

lm

中

我

8.5點部署

Me

屌佢車狗又1球完?

西甲啲人係咪搵唔到個龍係邊

車狗唔係咁都要輸半

穿能到盤未啊人渣軌

李城高水半一上盤? 派街坊?

垃圾車快

李城無vardy

no vardy

留名

羊多點

搬泥0射都贏盤

車狗7.5似玩完

車肯入第二球未？

一粒之後 ，要左無柒頭

上場已經冇啦

頭先好似有人GEL6.5B?

海登cup

7.5b已死

乜撚野垃圾車

支持

誤中妹波

我了

有

DLLM車路士

也i

希望車仔最尾比人入 屌那星

飛1:0

@飛 ！！！

又下盤

飛！

365罷工? 場場D圖都唔得

ALONSO GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

GOALLLLLLLLLLL 我車

我車！！！！！

車

車2-0

超強世界波癲能柒到!!!!!!!!!

一講就有

唔反朗了

我車

我芝！

ALONSO都入

多謝晒

MG..... 唉 幫你唔落了

派

好似見到有人話半格唔要
車2:0

Mg勁撚到.....

記住那關於水手的教訓

MG蛇出手就2:0

入多球好嗎？

尼斯絕殺

牛牛

驚閪

2.5B 重燃希望

海登

紐倫快手cup

又五連。。。

2球入法差唔多 一左一右

唔是同你講 同mg講...

無啦 85先入2粒完

飛燕咁快手入波既

波琴 海燈 紐倫

車路士啲前鋒有乜撚用

荷甲半大全大又撚

門神復活

聖衣 GOAL!!!!

聖依天！！！！

哞⋯⋯

0-1伊天

屌 比人絕殺

準備3:0架啦

車路士空難啦

我g做咩又gel頭

辛特快啲比多2粒啦

屌你老味
好彩單刀射出界
CLS防守

無敵嘅聖衣

你快d比佢屌安慰翻佢啦

假前鋒陣

咁爆我無入球

nice

單刀出界

哇屌奶星 般泥中柱

留意到你好幾場都中對家

屌你車狗比多粒啦

波琴1:1

馬會啲角球計算機真係痴線，車 半場6.5b高水真係唔怕你買

從夢裏伊天1 0

聖保利頂住高水半格都爽

紐倫入未

波琴要cup了

冰咗33分鐘角

阿朗個球勁到

好彩冇追 輸一注算

飛

A朗

3c

荷甲繼續角大嗎？

原來你係mg蛇

車-2c 冇乜意思

叫到氣咳

撚伯真係比人迫害

等陣買咩

車狗又冰半粒鐘角

我唔係 mg 傻閪黎

卡莉

車入多粒啦

阿卡莉

燕豪芬杯未

冇角球就空難啦
兩隊都戇鳩鳩 快撚啲去慕尼黑啦

又爆一角

飛燕單刀收皮

我屌你老尾飛燕單刀唔入

追和都偷笑啦

差D輸多粒

姐係下場又要見到ALONSO啦

賤狗車2.5b 都冇埋

搬泥

我本來預0 0

車狗入多球啦

紐倫求下你唔好再失多2球呀

無華迪輸撚硬啦 李城

哭撚咗

66666

波琴半10全10？

馬會初盤係9.5定10.5？

槍手夢莉

2:0
6C FT
車後衛正氣
中前場全部去食屎

比返半格我啦紐倫堡

2200

克羅

半和

收錢
我就係等佢夠頹先買

小白分身 成日半和

。。。-1c我屌佢老母

阿特
薩斯
多隆
半大

2.5s

第三口就輸

車路士真係好撚仆街 次次買角球都冇
屌佢老母空難隊

波琴

佢要左咩

唉
今日輸左2次輸半
4K>1K 要輸3K
好唔開心 車仔咁都大唔到 最尾個下又頂唔中

西班牙甲組散步聯賽?

尼屍

雲巴過咗八點先出

李城半大

車仔8.5s 奇蹟

Uncle door

頭先now 講車仔個場波係咪何輝

咁都奇蹟

紐倫追和 輸一半驗腦

佢再有心水講聲

紐倫和都和唔到？

辛特入多2球今晚唔打✈️

第二場個大細波好難估

巴黎角大大戶飛
快買

係 依家都係

昂熱派錢？

下半場一開波爆四個喎 我即刻取消關注咗

佢成日9up

李城合埋眼買角細

2:0

PSG

V

飛燕勁撚到

李城加昂熱

燕豪芬食屎

飛燕頂撚實

重心得一場 比斯特 1.7 中撚硬

Psv

場場都係佢 聽到好撚悶

飛燕諾輕鬆 贏硬了

李城
卡利

英格蘭收息組合✅

燕豪芬廢撚到

唉屌psv

巴黎 唔知上定下盤

有緣人

燕豪廢到

唔想再聽佢9up 就黎想轉英文台

psv

難得落嚟香港 唔係唔比佢講下話

今晚利未必贏到

拉素+0.5

屌...又無買開半大

講完等於無講

[url]槍手, 羅連安特[+2/+2.5] [/url]

收到

世界波

趕得切all in角大 希望中

尋晚多謝你,中左

聖保利gel爆

睇住黎買個感覺好正 好實在

唔想成日聽聽到悶

辛特大波已死

辛特嗰場可唔可以入多2粒

有緣人 最尾出果條三串一輸rb 1:0 唔係就肥仔水

拉素GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

300

紐倫和得唔得

頭先聖保利追和企硬開波前嘅4倍睇嚟根本內定客勝

大家好

輸兩球 客勝都仲有9倍 ON9?

拉素快到。。

阿特 得啖笑

拉素痴線秒goal
入多粒

呀特cup未

半一盤

拉素易到

海登3-3

得紐倫冇波

李城半大可以嗎?

乜撚柒英超進攻足球又拎住個波妹了

想睇你柒

邊個買左阿特呀 出黎啦

李城列妹緊

英超長期0c0g 隊隊都係臭賤種

屌你老母臭閪亞特蘭大 唔想踢出聲啦

波琴想點

Asw

估唔到飛燕諾呢場贏得咁易

艾約斯真係唔識入波 學咩人做前鋒

呢埸先反底..

出去邊

全中 收全格 10 1 100

盈盈我了

有！

進攻足球 得啖笑

OK

卡利炸你老木咩

g

出黎直抽呀

00000000

我要半大啊屌你老母

紐倫快手追和
巴黎快手半大

李城1-0

強陣李GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

我城

3:0

3-0

Psv有冇咁廢

西甲無射門

PSV隻廢唔係講笑

飛燕勁撚到咁

屌你老母本身想買李斯特城走咗去買亞特蘭大
真係要驗腦

預左佢廢 買左半大

PSV可以撕飛

李城輕鬆

卡2斯

李城！

秒速半大

加泰肯射門未

1-1

李狗又撚
好球!!!

半大

搞掂啦

半大搞掂

半大只需...

答案係李c=李c特城 多謝大家

屌你老母亞特蘭大

半大!!!一叫就有!!!

乜撚野德乙全下盤

nba...

走先88

講笑

半大之夜!!! GOALLLLLL

李城半大水泥gel

easy $ wor

李斯特城捨得擦角球未

買左細波 秒爆

一上水就中

不嬲都係齊心聯

lm門巴 輸撚死左了

gun jor

門叔

開埋1.5/2得唔得

李城我屌你老母

型到

psv針得

拉素入多粒靠哂你
阿特無撚用架喇

psg full team無半大？

拉素快啲入多球

寧願柒都好過輸錢呀師傅

冚家剷死啦仆街

今個月戒賭了

科隆讓人

知錯

牙特入返球先

兩個鐘後見

飛燕主重有1.02
轟十萬落去先

仆街下盤日

哇西甲60min 0射?

下體會-1 坐走望贏？

好彩買fg only

走先
近排不順
有心心心心心水 睇得好岩再上黎
大家win多d

卡迪斯好撚惡 呢埸算啦

3:0 50倍 $10

......

你又有買咩

刷c未

李狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

NBa

李城半主等死

2:1 大波收錢

2-1

即入

咁快

昂熱

昂熱！

仲有場牙特

炸你老母閪啊衛生巾...

2300

甘馬

半主

臭閪舉咩棋呀

炸

Bomb

炸埋

女人都識越位？

咁得閒搵返嚟鞭

屌未收錢

半大24

李城角大24

昂熱goal!!!!!

紐倫堡空難死啦
輸2粒

拉素12M!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

李城半大送錢冇買

屌 入乜野 爭一粒仲唔甘心

唔使咁驚嘅
其實李城應該全晚best bet

Boom

廿幾分鐘仲係0角

齊心角細

小癲....咁都唔比

上盤b係唔係度

10:30 科隆定比垃圾

嘩 超高水紐記平手咁都開到

呢條撚樣要追擊啦

有冇救命水

熱那！

大哥

比勒費爾德

比垃圾1000%

琴晚搵唔番呢條撚樣BIN屍

熱拿亞

做咩？

kaykk真係好多事後輸飛

我注李城大 派撚左彩了

又串我

Psg種廢

巴黎深盤又撚

關我地撚事

屌你老母臭閪仆街冚家剷亞特蘭大

唔好意思，想問下球探點先可以彈通知

中間蛇
要啦 亂咁話人抵撚死
而家到佢抵撚死

講真 唔知搞咩 2.5/3大 派撚左錢

阿特半大

留意返 我搵上盤b

比

吓以為你講半大

5.5BIG？半場？

唔好再追呢隊野啦鬼到死

盈盈蛇

Psg 上盤 24

你有冇心水

同上盤b和好左

psg快入

李城上盤等死區

海蛇

唔知搞咩

你地二合為一左？

阿特果場冇起過腳？

佢好撚煩

李城爭氣啦

你含家橙喇

仆街 得半格

psg 呀特想點呀

半一點會買李城

熱那亞又勁撚到咁

李狗隻廢小癲到...

亞特蘭大上盤等死區

惡到

李城肯刷c未

列狗贏埋,笑到

1-2

有冇師兄派

李城

李城刷得未 快少少

你派

又吹

牠只派飯

李輸十城

再炸

車仔角針左屌

普捷天奴？

炸左

炸炸炸

熱拿亞勁到咁。。

巴黎半大又輸

Psg 中龍都無on9

臭系李城又撚

屌買左燕豪芬12.5大又一買冰角

李狗隻廢......

馬體會

無啦啦刷乜

二世GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

角球都有得炸15c 點嗌

拉素中柱

拉素奇蹟半大

刷完嗰隊準備空難死

阿特有冇得退錢呀

Poka 中柱

李城全格 5 1 100算

列狗炸！

舒米高勁到

你買benz買勞

f

下半場應該好妹

買親李城都針

炸！

想要哈迪斯

我都買左隻IWC

屌你老母亞特蘭大唔死都冇用啦仆街

昂熱2:0

一個射門都冇屌你老母賣分狗

昂熱又勁撚到咁

李城半格算喇

屌你鼻屎特

點解？iwc無半價都一定唔考慮

羅連安特

羅連安特 GOALLLLLLLLLLLLLLLL

羅連1:0大巴黎

巴黎

Psg

炒普捷天奴未

psg求半大

還我杜曹

阿特半大未

psg上盤點叫……

講個笑話

PSG

有諗過串埋羅連

普狗教到PSG廢到

唔半價買先顯到身價

下盤日？

科隆買no goal算

阿特半大gogogo

我隻HAM仔跌爛左，某D場合鐘意帶PILOT，之後就買左388001

單頭羅連50k

你買左先啦 你買左先有波入

真

西甲真係悶波聯

一早買左啦

冇錢

How much??買pam啊嘛

RICO送角

巴黎個龍送角

李城牙特開大未

個戶口唔比老婆知的

Goal!!!!!

炸未

同左佢講了

PSG角大大戶飛真心屈....
深盤開下盤必角大

衰到

88888

578

養唔養寵物

9999

正! 等你再買NO GOAL!!! 叫緊半大!!

馬體會讓一球會不會太少？

阿特唔入比人入啦

你扮咩

角球雨

我轉買下盤

阿特 -7c
psg -5c
李城 盤 -7c
科隆

李狗入未？

賭錢銀行戶口黎

科隆 ng

巴黎12m

等等馬體會派錢？

列狗入未？

比垃圾半場追和

你睇番卡迪斯咩料先好WO..

乜撚嘢垃圾盤-1

無買科龍上盤

你收緊全格。。。。

Neymar goal

咁撚多半大

屌你老母列斯場球證仆街死
炸兩球

呀特兩分鐘入波半細

3:1

唔係好明可否講白啲

psg 半大手足落返黎收錢

燕豪芬追和輸半

阿特全格 聽日裸體出去返工

專殺強隊

阿特有無奇蹟半大

夠了 廢事 11

大巴盤

頂.. 2:0可否?

阿特

斷啊特半大 屌你老豆啊特蘭大

尼斯三格角大過落馬體會半大

可唔可以屌晒佢全家

槍手夢莉巴黎3.5S

李城9.5s點頂

點解會走去穿阿特果場半大

有名你叫阿特難大，你仲買半大，你話你係咪犯賤

李城半主慘死

轉咗盤 有啲唔想買

西甲角細gel

笑死 巴黎半大原來送錢 冇買

基達菲隊垃圾波 番屋企食屎啦

信唔信李城角下半刷撚到爆

下體會轉左盤嘅

巴黎下半爆角得唔得
買大左

-6c 刷比我

笑死

想即場李城 是否不智

燕豪芬

是

10c

係咪冇人會買比垃圾？

有冇師兄派 要玩要入錢

你唔係好鍾意買即場主勝架咩

唔係

想跳樓黎講

咪撚引佢啦屌.. 唔想俾佢搞撚死

李城快撚啲入

買左前列斯

單邊11c

單邊11角....

德甲入啦屌你老母

甘馬

最後召集

❌埋佢喇

+1 22個老母俾個我

你個熱撚半和死左未?

Y

馬體會個盤乜事？

屌你老母

12c

燕豪分33未

比垃圾

岩你

11.5b cashed

德甲又半大 又食埋!!!爽!!!

馬里
哈迪斯

無買 荷甲睇落5球以上

3.2倍半大 爽

死左

科隆ng 追返

屌，無買科狗上盤

禾狗上盤 送錢

今日淨係買角大半大 都中8成 獲獲高水 爽撚爆

巴黎快穿盤

李城全場角球大細點睇？

有閒錢，又同路就跟la追數就唔好跟啦

就係買左川迪車仔半大
2場都輸撚哂
鳩到仆街

巴黎刷角pls

下體

半和

有無人再追 科隆 ng？

二世大波做埋啦屌

係 分分鐘輸一球

熱拿亞
比斯特

下體會回到

阿特 -7c
psg -4c
李城 盤 -7c
科隆

13c

真屎田又差D,DLLMCFH

刷撚夠角未我屌你老母

666666

川迪我都死左 般尼果場避硬啦

ASW 馬體

下半再追 科隆 ng

-9 3格

拉素2:0 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

8.5 9.5 唔貪心

阿特全格

熱拿狗唔太夠信心，無大棍

原來係拉素讓半一

PSG角大
大戶飛勁中

垃圾阿特賣高美斯抵撚死

熱3:0

阿特 -7c
psg -2c
李城 盤 -5c
科隆

梅c追和 ok？

昂熱！熱那

熱刺

好恐怖 唔敢上車

昂熱 3:1

二世大波做埋未....

李城隊含家橙肯入未？

你條飛差梅斯

阿特做乜9

仲有西瓜

二世大波未啊

穿盤都屌

梅c同索羅

下體會越回越多

亞特蘭大屌你老母冚家剷全家仲武漢肺炎死

skip 算, 輸到仆街

PSG兩個12碼

PSG 12M聯

費蘭度托里斯

羅連頂撚住嗰

VS 門

珍妮佛羅培兹

李城入未啊？仆街

唔買細

李城針

依家開始變大啦佢
佢唔細啦

無華迪都買
真係抵死

呢兩輪閪甲大波執好多

李城入喇 含家橙

Psg 繼續 12 好嗎

下體 一屍

垃圾二世

2 more 12 pls

唔好啦

梅c 索羅快入

李城救我

睇好馬體今場輸波

馬體會無閘喎

李城好悶 唔追呢埸了

我屌佢老尾

一陣 23:45 阿積士？

三中堅

薩斯索羅入未呀屌

亞特蘭大快啲仆街冚家剷死

我知 但翼都無喎

李城入未？

李城又唔刷 又唔入 想點

下盤列斯易到無華迪仲買李城

是但一邊入啦

G狗輸多場喇

GEL2.5大 GEL到無入球

李城撚角大?

悶局

職乞休息下先

李城牙特快大啦

Sick ball

買對家啦所以

屌你陰鳩毒到..

我屌你老母臭系李狗

李城唔係接受自己拎一分算啊?

屌又炸乜柒

0-3 拉

李城唔入不如輸埋佢啦

李城咪停C 啊

列斯世界波

列狗2:1....

勁 一分都無

列ccccc

炸撚左

好撚癲....

李城我屌你老木

勁撚到

GOOD!!! 抵撚死

李輸十成

過關差薩斯索羅呀屌

贏埋 易到

盈盈

停屍間啊

有運真係買咩贏咩
一買leeds ng就入

屌 買唔切 列c ng

班福特真係一流射手黎
呢球靚撚到呢

仆街又下盤日？

李城 唔贏都唔駛輸埋丫

班福特唔撚係世界波都唔入

差索羅啊

屌psg快入啦

屌真係輸埋，禁緊第3球即入

psg 輸半未…………

88

卡利

拉素比多粒快

盈上！

落後識刷角未

薩斯乜料呀

4min

下盤日……

我想派錢啊 索羅cup ok？

仆街啦 咁都1:2

幫你集氣

好撚嬲 屌你老母城

ok

快啦 psg

李-4c

比甲半大
馬體 葡超快入波

又跌錢

李-3c

輸波就刷c dklm 唔輸波唔識醒

係咪下盤日 咁我買定馬體會對家等收錢

抵死到 一輸就刷

一落後就爆角

利狗大回飛

垃圾陣

兩注

阿特個場就輸波都唔刷，下半場1c

落後先識刷 仆街仔黎
抵輸

牙特！！！！

888888

擺明做比你

李城W 10 1 100 快救

李城8.5準備

原來...

Psg抵死

2-2

李城刷多 3c

羅連安特係咪gel得

屌你老母3串1串咗大巴黎
成班貴價垃圾

psg要搵定領隊

快啦屌

下盤日

？？？、

+1

比甲半大goal

PSG 唔好咁敏感

8.5cashed 9.5

PSG 李城驚閪咩 2-2都GEL得下盤

-2c

盈姐梅斯吸埋

下體快入

拉3比1

愛滋佬

1:3 lazio

意甲2場加埋都角大唔到

PSG入啦屌

下體快入啦

U巴真係有料
知大戶買巴黎角大
依場送左2C
驚死開唔到咁
終於追返條數 多謝U巴

意甲立左角細法

有人叫買羅連安特先堅

我係球員都鳩踢送你一程

列狗3:1
笑到我

哇 兩場1:3

列斯穿盤

嘩，李城

李城........

李城後防無哂人

真係輸多粒

穿盤!!!

穿盤

馬會1:0

葡超入波

半客!

WhyWhyWhy

兩場1:3屌穿盤

-2c啊

全中！

靚罰球

中！

蘇亞雷斯

有冇人阿積士？

李斯特城9.5s 準備跳樓

上場調轉買幾賠。。

一齊J下呢個靚仔

到！

李城9c ft 51100

神9算數啦

估到係你

李城比多一隻嚟先 唔好搞事

2:0都冇人理

咩意思

收硬錢真心

李城入多粒

想買但冇盤

海登咸❌❌
燕豪芬❌❌
李城❌❌
沙素路❌❌
熱拿亞✅✅
巴黎❌❌
科隆
卡迪斯
猁
拿坡
禾夫
CF
熱刺
羅馬

今日拿波冇即埸 信唔信炒撚硬

但係索羅

AJAX 大波
唯一出路做埋

我買咗主

神九通殺

李城輸波打人

羅連贏埋勁能到

普捷天奴

巴黎今季7成開角大咁濟 有咩好講

講個笑話 psg

可以去教皇馬了

莎！！

盈！

波膽勁中

薩c執返條屍！

神九

卡迪斯1:1

嘩 馬體半大

西甲又半大

薩c1-1

哈迪斯 1 1

下體會

絕殺走盤

科龍，列斯聯盤無買

科隆3:0

半大日

半客咁就冇左 都話卡迪狗主埸好撚惡

馬體會半大

你老母 戒賭算 李城8.5s x 科龍2.5s x atm -1 有緣再見 on99

輸半啊

食埋10c

屌 10c係咪冇開

半大多到

冇

輸冇閂

冇開,難得公道

ATM 買角大

薩斯追和就完場 假到

你老母食角

起馬條五串一唔洗斷

巴黎輸埋

9.5s GEL

馬體會半大原來係送錢 冇買到

食角

李城神9！

最後 9C FT
最後個角無開到

過到條過關都多好多了

係呀 冇開 夠鐘

9.5s 手足！！！！
真係奇蹟仆街

我都係等馬會派咗先再抽

留咗名嗰頭五位巴打留意住

仆街死啦食角

英超冠軍王者利,唯一出路

馬體會真係大個仔啦
好彩冇買細

屌你老母臭系

有運

利出垃圾ORIGI

哭𠹌咗

想問... psg對面反cup幾倍

Pag輸榜尾

神鋒

科隆 入多粒 得唔得

話9.5s派果位ching 我了

好彩

主公又要開新list

第一次中過關

輸到仆街

鬥氣注
痢狗

1-2個陣有無人知

150

W

屙左

.

1

牠